今年手機廠兩大笑話

三叔同華叔

都唔係今年啦

唔止呢兩間
iPhone唔搞突破,全部AND廠都冇曬方向咁

而家開始百花齊放，就好似2009果陣時

探索唔同既可能性唔係壞事黎

咁撚樣叫百花齊放
除左大陸廠，間間廠都銷量跌
定係你眼中只有大陸廠

你係咪睇得太多Unicorn

先日講咩可能性

百花齊放係設計有唔同approach，唔係講揾錢能力，同埋大陸品牌銷量整體都係持平/下跌，因為小米步步高跌緊得華為升

Airpods2
Macbook keyboard
Airpower

同三星完全唔同級別